北角班廢老開始頂唔順要打人

見冇黑衫打冇錢收連記者都打埋

CONDOM

等到癲 打記者

打到人先有錢收架